食負皮食到灰咗，小弟考慮暫別連登財經台

因為易鑫一事，小弟身敗名裂，被眾多巴打拋棄，小弟感到十分無奈，希望以投票形式去考慮自己嘅去番。。。

正皮：走啊仆街，呢度唔撚需要你呢個傻鳩！！！
負皮：人誰無過？過而能改，善莫大焉！！！

暫時睇嚟主流意見都係想畀多個機會小弟

估唔到係呢個重要時候大家都咁支持我

負皮

你邊撚個

你條撚樣比完正評你
你都唔會走架喇
想扮走呃正評 收皮喇

比你睇穿咗我嘅思路添

見你隻隻啲評論都水蛇春咁長好難比得落正皮

雖然我一篇都無睇過因爲我覺得戇撚鳩

你可以打咁多字但都比我細佬做幼稚園都更短

就知道比正皮嘅都係冷血無情

連登仔自己on9姐 關你鳩事咩
三五識七自己唔做research就跟 白鳩痴

你咁撚廢 不如唔撚好教人啦 好樣衰啊

改名啦, 你個朵臭晒啦